[kpop]恩地扮鬼真係好正...

好想佢用個鬼晚晚同我典床典蓆!

原來有香港版預告....我好期待...

恩地撒嬌都好正